唔用八達通可以去邊度換番啲神沙番嚟?

想呼應吓罷用八達通
最近都係用神沙搭巴士
但屋企啲神沙都清得七七八八
而除咗搭車又已經無乜地方會找毫子

可以有咩方法換堆神沙番嚟?

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

OK
百佳
街市阿嬸

即係同阿媽換

買一兩件9毫子野
找返黎一定有神沙
面皮厚可以問佢地有冇得暢錢

你可以試吓

銀行有得換 未必須要手續費

打漏一堆字

差一蚊豪比巴士啦

同我換囉有幾千銀喺屋企

呢個值得研究吓